facebook whatsapp 入侵生活得太過份, 煩過西

好多時whatsapp一講完或者google search 完一d 野, 甚至只係去某間舖行左一陣, 即刻就會走d 相關既廣告出黎, 其實真係好撚煩, block 極都仲有

大佬我上social media 都係想睇下d 朋友發生咩事同去d 仆街群組搵玩具玩下, 你下下都問都唔問jam 入黎, 咁我用你d 野黎仲有乜撚野意思呢? 定係佢覺得好似CCTVB 咁獨大左就鐘意玩咩都得呢?

再咁落去隨時連我地d 廢中都唔撚用, 咁佢就收得皮喇